---
title: Rubrik Dangdut Karaoke 
date: 2012-12-16
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Des_16_2012_-_dangdut_karaoke_1.jpg](/uploads/200px-Des_16_2012_-_dangdut_karaoke_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Des_16_2012_-_dangdut_karaoke_2.jpg](/uploads/200px-Des_16_2012_-_dangdut_karaoke_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Dangdut Karaoke 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 14.00.00 WIB - 16:00 WIB 

**Hadir** :
* [Ria](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ria)
* [Ocha](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ocha)

**Ringkasan**  
* Dangdut Karaoke tiap sabtu jam 4 - 6 sore
